點乜撚嘢票啊，係時候發動美國內戰

但係美國隊長都幫拜登

老衲係咪會著南軍制服去美國老人院